（今次我講先）保險業監管局回應美國政府向香港人士施加制裁

保險業監管局（保監局）正密切注視美國政府於2020年8月7日向一些內地及香港人士施加制裁所帶來的反響。

保監局發言人表示：「在評估這些制裁的潛在影響時，業界人士應全盤考慮他們須面對的法律、業務及商業風險，當中涉及複雜營運事宜，程度因應不同保險公司、保險中介人自身和其海外附屬公司的結構、規模、業務組合而異。首要的是，保監局期望相關公司在制定任何應對措施時，客戶將獲得公平及透明的對待。」

Cut鳩佢保單

推

支持保險佬公平及透明地cut你保單

Push

aia 班藍絲agent驚唔驚

提供服務比被制裁人士
令公司被制裁埋
對公司其他客戶構成損失, 咁公平咩?
所以根據公平原則, 應該ban撚晒啲被制裁人士

駁唔到

國際線有任 請每日推Post

訪問收成期 佢有咩意見?

咁威就咪撚收人IA Levy啦
收老共錢啦不如

IA識講野過MA好多

保險業做咩唔問下收成期點睇 做唔做佢地生意呀

會段野係咪即係叫d公司「各下自負，你要奶共既，到時比美國ban就唔好黎搵我」？

暫時對人壽保險，Medical, ILAS，儲蓄保，危疾, 意外冇影響
即係話可以繼續提供服務比佢地

講完等於冇講 又冇得唔出黎回應下

一句講曬 總之 自己執生啦下